坐貨是無味 做淡是困倦乏味 買上是明媚 費點心機 做出驚喜

聽我講 沽Tesla活得真趣味
聽我講 未來日子 集合世上全人類, 共沽Tesla

test啦

座for 是無味

沽左想去死 用賤命碰撞大地

郭富城既弱？

郭富弱既城

kodak是無味 kodak是孤獨乏味

城門水塘個塘